連登bug咗？

點解有兩個1001
定我柒咗

你柒左

請指教 唔想柒完都唔知柒咩